[求救]大家幫手理性回覆facebook 嘅和理非

呢個時候仲有一班和理非係唔清楚成件事
一味指責幫佢地抗爭緊嘅年輕人
求下大家理性回覆佢地
我知各位都mon 緊post 唔係個個敢衝出去幫手
向其他人解釋下用意 我諗算係我地班鍵盤戰士可以做嘅野
唔止facebook 仲有其他媒體 大家禮貌啲解釋下 幫下手 民意係咁累積的
唔該大家

幫手 我一個人覆唔哂

尤其蘋果嗰啲
唔好理三毛定廢老先
盡力同佢地溝通下

唔該大家

.

推

。

p